［如何回到當時］成日都諗如果可以回到過去就好

咁我咪可以打多幾年工
易d上樓囉

係